覆桌，就去西環

喺西環、政總、禮賓府升級。
如果要俾人打，我寧願大家真真正正強攻港共一次。

再攻中聯辦，就係要話俾全世界知，香港人係報復緊元朗恐襲，而恐襲嘅兇手就係中聯辦。

依家班牛屎佬擺到明拉緊仇恨。何君堯元朗黑夜之後即刻開live、呢兩日頻頻上大氣電波，都係為政府做air bag，任你打咋幫政府擋。你估西環班支狗搵新界佬幫手真係無鳩聊聊？

要報復恐襲，就去西環，因為係西環策劃。

唔使再掟蛋，要發夢就要夢見港共被徹底驅逐